ACG世界入面有邊個角色個性別 仲存在好大爭議?????

tamama...............
白
索尼克
雪兔

秀吉只有一個獨立性別

HxH基路亞個唔知細佬定細妹
救咗小岡嗰個

all細佬

係wo
呢個真係謎
富奸又唔出

咩叫仲存在 有d講到明 咪姐係偽娘

一方通行
一方通行性別不明，作者說無法用三言兩語述說，但推測可能是男性[7]。

如題，一方通行由於外界刺激太少(通通都被「反射」掉了)，因此變成了不男不女的體質，目前關於其性別的敘述只有下列幾個：

一、其本名： 姓為兩個字，名為三個字，當麻惡搞：鈴科百合子

二、作者於小說中第８卷提示：本卷出場的男角「只有當麻一個人」

from巴哈

呢個就真係叫爭議

秀吉的性別係秀吉

係TV版沖涼露過Lin
如果係女人咪...

child porn

雪兔都係 ？
韓吉同阿爾敏？

奇諾算唔算

唔係講到明係女嚟咩？

男又好女又好，都係俾last order食住上㗎啦

白騎

阿爾敏好似講過 韓吉唔知

阿爾敏女？
cv 井上麻里奈

雪兔點會唔知咩性別？

女cv 唔一定係女掛

緒方恵美配碇真𠻸個啲咁佢係咪男呀

作者好似講過同mikasa最friend嘅女仔就係佢

「104期生の女子でミカサと一番仲が良いのは誰ですか？」という質問に諫山創先生は「アルミンです」と答え